---
layout: home
title: "Блокировки в России"
---

💡  Сборник всех ресурсов для разных ситуаций. Инструкции по выживанию в интернете - от прокси до VPN, от бана по железу до геополитической блокировки.

Ниже представленно меню по категориям. Страница появилась 1 марта, активно дополняется актуальной информацией. Чтобы сделать информацию еще более актуальнее, пишите на почту 

**fuckfucksociety@protonmail.com**

# Гайды 📖
